====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Parmi ces convictions , deux me semblent fondatrices : il faut aborder la ville dans sa globalité , sa complexité; et pour cela faire du projet une figure libre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

